垃圾廢青whatsapp grp 有冇人想入黎吹兩嘴？

內有亂咬人狗 一條
同傻仔幾個
Whatsapp: +81 9098079192

頂

推

借力？

邊得閒借

屌你謝x榮

屌你x國榮

屌你謝國X